# README #
- Установить Woo-commerce
- Cкопировать файлы в дирректорию /wp-content/plugins
- Активировать в плагинах "WooCommerce - GooglePay"
- В разделе WooCommerce/Настройки/Вкладка Платежи активировать "GooglePay"
- Нажать кнопку "Управление" и там внести ключ мерчанта(Secret key) и идентификатора(Merchant Account) 
- На странице корзины вставить Шорткод `` [google_pay] ``в месте, где вы желаете отобазить кнопку оплаты GooglePay. 
- Проверить наличие HTTPS 

** на сайте в бою расскоментировать (строка 129) файла google.pay.js :
 paymentsClient = new google.payments.api.PaymentsClient({environment: 'PRODUCTION'});
 и закомментировать
 строку  (строка 130) файла google.pay.js :
 paymentsClient = new google.payments.api.PaymentsClient({environment: 'TEST'});


